點解m巾兩隻翼咁鍾意黐埋一嚿........

次次一拎就黐一拎就黐要人手分開返好q煩
求撕m巾必勝法

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

到時你教我！

我幫你奶乾淨咪得

奶你自己

又係你

順便奶埋C眼
包乾淨不成功不收費

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

你買咩牌子

用無翼啦，妹妹

使唔使罷買whisper....
用液體 pure skin 有機棉
但其他牌子有用過都會黐係咪我手勢唔好 要慢慢撕
有時就好煩太黐黐到自己隻手都有啲膠

用棉條

利申：我啲翼用咩牌都痴埋一舊

唔想滿手臭血

咁著m巾褲😥

著咗使唔使著底褲瞓覺著ok 日唞好唔方便

下 你要用m巾

咩意思

好核突啊屌

幫我塞

餅餅

我用棉條+m巾都漏m

唔著底啦
日抖都照著
全日唔洗換m巾

痴線... 會生青苔

未試過生

咁棉條+m巾褲
同埋棉條要買最大S+

幫你十個月唔黎 ok

全日唔換。。聽到都覺得臭

塞碌警棍入我屎眼

原來你想做警嫂 block得

各單位注意 分化撚出現

唔係主體貼左落條底褲到先再痴對翼咩

wa diu 個post

咁都要拎起塊巾先
但一拎嗰吓已經黐埋咗

血債血償

你啊媽都係咁黐吓黐吓就生咗你出嚟咋

男人老狗用咩m巾

咩..

次次認真緊都有啲懶好笑嘅入去話人gay男人老狗使乜乜乜搞到低質晒

等佢領教下我地痴撚線既聖血！！！！！

咪係 我地成班姊妹都好嬲

如果唔係環保撚，買個d 分開3塊膠紙嘅 m 巾啦

咪中間一塊 左右翼各一塊囉

係咪俾狗扑傻咗...

哦我明啦用文字真係幫你唔到

如果同速度有關
我快撕佢會黐埋
慢撕就眼定定睇住佢黐埋
好挫敗

I know that feel

就算勉強痴都擺唔耐，間接浪費左塊m 巾

頂係... 佢本身就咁黐底褲唔見黐得咁實
一黐住中間個底就分唔開成注梅菜咁

男人用乜9m巾

#40收皮啦on9

樓主俾人踢爆係男人激動到

飲多d熱水 帶定把傘啦 唔好冷親

心情唔好就咪撚煩啦

咩事啊你

唔係同你講 有個同期fd

送番包m巾過你

喺度講有乜用

死開啦

唔撚知 唔想煩:~屌

收嗲啦豬油仔

做架兩？

我都想問 底褲成日cake住屎忽要手動調整好煩1

下次用我幫你痴la🤗🤗🤗
你個個位有人幫你係好啲ge
下次m到pm我la

用huggies 學習褲

睇錯m記2隻雞翼，入來先知睇錯

拾人牙慧

我是牆紙

中出牆紙

可曾被你珍惜過？

膠水位都有虛線㗎咩... 咩鐵扣

咩青苔